好多藍絲話民主派搞到中央立國安法係攬炒；佢地知唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。佢地咁係叛國

迴力標
好人好者點會怕國安法先得

面對國安法，香港人何去何從？

澳門聽話咪一樣有23條